an app可唔可以唔顯示個名

e家轉台阿 禁左面都會有個acc名 show出黎
可唔可以整到有得set照顯示定唔顯示
出街都用得放心d